當你只有一雙臂

總有一個 抱不到你
就留下我 自己爭最後一口氣

呼～

可以雙手打飛機

報到